發現淋病死穴

係唱反調

叫佢做就玩野，eg 封關

冇叫就正常， eg 現在防疫工作

咁以後咪要叫全面通關， 五大訴求成一不可